我曼只係出連毛都未生齊既19歲拉舒福特 都屌打軌???

吾撚系甘牙麻, 清

冇軌????????